因为这个篮子是用棉花织成的，所以可以折叠起来，如果需要，甚至可以仔细熨烫。漂亮的洗衣篮可以让你的脏衣服看起来更好| PopSci商业团队| 2020年9月16日|科普
该小组在每位志愿者的手臂下擦了一卷干净的棉花一分钟。病毒气味？狗嗅出人类汗液中的冠状病毒| Sharon Oosthoek | 2020年8月19日|学生科学新闻
在接下来的几个月里，由高级研究科学家科琳·麦克米伦（Colleen MacMillan）领导的研究小组将把这些组织诱导成成熟的棉花植株。科学家对棉花进行基因改造，使其成为彩虹的每一种颜色|杰森·多里尔| 2020年8月11日|奇点中心
早在1993年，人们就在谈论向棉花中添加颜色基因。科学家对棉花进行基因改造，使其成为彩虹的每一种颜色|杰森·多里尔| 2020年8月11日|奇点中心
例如，一个带有棉絮过滤器的棉质口罩，最初过滤掉大约33%的盐颗粒。《科学》为学生提供自制冠状病毒口罩的配方| Kathiann Kowalski | 2020年5月14日|科学新闻
汤姆·科顿（Tom Cotton）认为哈佛是他“发现政治哲学作为一种生活方式”的地方。哈佛保守派阴谋集团占领国会|帕特里夏·墨菲| 2014年12月17日|每日野兽报
这双棉质鞋采用流行的色彩和有趣的印花，一点也不古板。《每日野兽》2014年节日礼物指南：献给你生活中的唐·德雷珀（Allison McNearney）2014年11月29日《每日野兽》
请允许我们推荐友好的狐狸，一种100%纯棉制成的可食用动物。《每日野兽》2014年节日礼物指南：献给你生命中的蓝色常春藤| Allison McNearney | 2014年11月29日|每日野兽
例如，在阿肯色州，预计57%的选民支持共和党参议员汤姆·科顿。共和党是怎么赢的？向左跑| Sally Kohn | 2014年11月6日|每日野兽
在周二晚上的胜利演讲中，科顿宣布，“阿肯色州人民已经做出了他们的选择。”在阿肯色州，布巴建造的房子摇摇欲坠|帕特里夏·墨菲| 2014年11月5日|每日野兽
这无论如何都会压低棉花价格，即使在正常情况下也是如此。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
棉花交易所于11月16日重新开放，随后不久，证券交易所开始限制交易。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在城里时，他们戴着一顶毛毡圆锥形的帽子和深蓝色的棉质长袍。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
她的衣橱里没有华丽的衣服，只有几件夏装用的干净棉质长袍和冬天用的朴素衣服，仅此而已。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
他很高，一个“格兰”，一个“w”很近，一个“汉”像棉蝙蝠一样白，但他的眼睛并没有对准他的脑袋。克朗普顿夫妇|玛丽·J·霍姆斯